[med] PBL用咩好

最近開始咗PBL, 成日揾唔到想要嘅資料 想知大家用咩嚟答PBL啲問題